譚詠麟嗰套「至尊無上」即將推出韓版Blu-ray

11月17日出, 有正體字幕

呢套經典
重早過賭神嘅賭片
阿蟹個份義氣真係一流

set野好靚

校長

王晶唯一一套拍得好既非笑片

唉...點解
上次「天若有情」Blu-ray係泡菜國出
今次「至尊無上」又係

龍在江湖都唔錯嘅

亞洲第一神手